君豪峰首推93伙 290呎折實入場681萬

已有5個月未有在香港推出全新樓盤的恒地(0012),旗下鰂魚涌約18個月樓花君豪峰,剛上載首推93伙的價錢,發展商提供最高5%直減折扣(3%即供折扣和2%特別折扣),整批折實平均呎價約2.4萬元,與同系去年9月開售的北角尚譽首批價錢相若。

君豪峰今批首推93伙,單位實用面積介乎290至451方呎,折實入場費最便宜為15樓一伙290方呎D室,折實售價681萬元(折實呎價23485元)。
至於最貴一伙為36樓實用451方呎F室,價單717萬，折實售價1162萬元(折實呎價25776元)。

記者：林可為

290呎扣埋個22呎露台仔=一入屋咩都睇晒

岩 而家搵錢咁易
洗碗都4-5萬一個月

好撚平

算合理

買黎開下房都低

抵到呢

450尺 千幾萬

抽到先算

價單717萬，折實售價1162萬元？

打錯 717萬係最平單位

好撚平啊 再貴啲都唔係問題

你地唔好同我爭, 我打算一棟棟咁入。

用黎做迷你倉

癢地只求打個和

咁又係 個個連登仔一畢業教已經3萬幾
跳2跳人工就5-6萬

陰9公，得290呎狗竇就要花費左成個人生

花得起有餘嗰班又唔會買呢種

結論：浪費資源

拍埋窗台同牆身，大約220呎

留番俾支那狗買啦

呢D 盤係佢地先識欣賞

做一世供依間房仔，抵啦

Lihkg 仔又酸
明明抵到爛

連登太多小學雞 完全唔知世界發生乜事
港島啊 知唔知港島樓依家賣緊幾錢呎？$10000呎賣比你好唔好？